[綠軍湖人76Top3pick]NBA季後賽討論區（53）

馬刺食咗屎

標題又鞭

勇士用一個戰術就成功將一個好好睇既系列賽變到4-0

入到決賽照辦煮碗 做低吾皇/IT , KD冠軍就落袋

又重播球air

整番隻歌屌到佢成材

Simmons 咁既表現 刺班大帝望到知唔知醜字點寫

屌SIMMON

成隊得simmons有鬥心

果時curry比老母華守死 都係生命石出黎挫下老母華條氣

米九幾打pg仲同你玩post up

成隊刺打一個Simmons
LMA完全無火

刺今場拎唔拎到50分

今次點屌都唔掂啦

唔識打低位
除左射中距都唔知有乜撚野用

拎緊幾千萬人工個班友可唔可恥
斯文打撚到識飛咁 都無人幫手

Lottery Result
Pick # Team
1. Celtics
2. Lakers
3. 76ers
4. Suns
5. Kings
6. Magic
7. Timberwolves
8. Knicks
9. Mavericks
10. Kings
11. Hornets
12. Pistons
13. Nuggets
14. Heat

real?!

然後kd愛回家感動世人

LMA 食撚左屎咩 大佬頂薪呀你

YES

中距條仆街都唔敢射

睇撚到灰左

屌淫kay入完一球爭波打

我勇後備都夠打

乜你地仲睇緊？
垃圾時間啦喎

下下fadeaway
kobe都唔撚會咁射啦

Klay 爭波打

我猢

自己都唔鳩爭氣

刷下數據先

馬刺問HOU借豐田中心打主場啦，除此之外諗唔到點幫LMA

應該係Ball 仔.

simmons一個carry

其實zaza都唔係咁衰姐..佢為左KD個冠軍萬無一失 肯為KD作出犧牲

Simmon入咗一半分

西門朋友隊

Ball已袋 理撚得你

幾時有新歌呀

好撚撚，就30分

simmons好撚勁

Simmons = spurs 唯一進攻點 ...
人地已經當垃圾時間打
4核出兩個夠 讓伙

可唔可以少60分

應該下星期

其實佢應該好有經驗隊友傷
但應變能力同擔起隊波能力始終

rest of team 24投3中
屌你老母

SIMMONS過埋呢個SERIES起碼千萬年薪

Lma明明身型係食到 係都要fadeaway 依家又唔撚係準

唔想要
76人點都執到好野既

LMA報應呀

觀眾都悶到冇咩反應

一定啦

不嬲都覺lma廢
連射波依家都唔掂

駁唔到

屌佢仲要球撚球都係fadeaway中距

而家應該得番啲湧打住飛機睇緊

有反應又俾人話串

lma真係好垃圾

對比起zaza 更加想屌lma
呢場西決咁悶好大原因係佢打到成pat 屎

屌你老母，慳鳩返啲數據返公司先睇下半場算

食左豬油咩LMA

LMA

唔睇了，強姦直播嚟嘅，估唔到係完全冇還手嘅機會

比partick mccaw恰個底

哇屌 lma又送分

教練

好彩冇黎我猢

LMA真係弱點
波波唔該今個暑假屌撚死佢或者trade

GDP 要變GPS 了

LMA 百屌成材pls

live輪

等SIMMONS刷夠64分QUIT GAME 吧啦

出張圖屌下佢啦

勇士係咪打到好悶
而家應該成班後悔整傷Leonard

可以trade到咩

Lma防守又廢 進攻又死火 打撚咩

魔術師：2號簽會是湖人重建的良好開始

原來湖岩岩先開始tank咋

佢出年好似唔拎得咁多錢

邊隊仲敢要呢條撚屌

Lima

收皮啦垃圾

Danny Green係唔可以冇架

睇到好心痛

去火箭 佢主場

唔睇了

Booker：我在新賽季也許會進入MVP討論中

咁廢邊個要 仲要頂薪

你就想

搞掂左人地個攻守核心 炒9人
之後話對面自己都唔爭氣
又唔諗下你湧咩級數
有可愛都可能係37, 46波 無左可愛19 28波

是但換隻幾百萬隻工兵都得既

41場 30+13+3
41場 10+7+1
20+10+2

比盡同我猢單換俄佬啦

柯直知唔知個醜字點寫

點會
成班可以留力準備4-0東部

今場好似上網打2k對家lag機咁
射波㩒唔到儲力bar

Green Patty Simmons 新馬刺三巨頭

有TP有KAWHI其實都預左輸啦

猢: 不了

連mccaw呢啲雪咗幾場嘅都爆到你，已經唔關少咗一個KL事，成隊team d散晒

依家希望james會收勇狗皮

「也許新賽季吧，就像我之前講的那樣，我從不會給自己設置上限，我也確定在那個位置上（處在MVP討論里的球員）的那些球員也不會給自己設置上限，不會說，‘我太年輕了成為不了MVP，我太年輕了不能進入到這樣討論中’，我每天都在練習，提升自己的比賽，讓自己成為這項運動里最好的，所以一旦上場後，為什麼不做到這些呢？」

做乜鳩

係火箭主場識打波

屌

41分

希望佢練下防守，乾淨嗰隻

識打一場咋

終於入

半場無40分

笑

on9 lma死都唔轉底線打

西門打湧

連WEST呢個點都打唔爆
屌你老母

lma屌

Lma有2分了

Curry：籃球生涯結束後可能會考慮開啓高爾夫生涯

轉左啦
底薪西都攻唔入

終於入一球

first pts

LMA連大胃西都打唔入 DLLM

希望佢得分穩定d 上到25

垃圾刺都換大後備上黎喎

屌你老母爆入去勾手/上籃得唔得呀
下下fadeaway炒撚左點搶板呀

湧 3pt 10-13

以為自己係dirk

唔難 今年已經22

agger

lma

得simmon一個係有火。。。

LMA真係廢到癲

作為勇fans
對面傷左兩個主力贏都無乜感覺

湧輕鬆3分
刺辛辛苦苦先得2分

西門走去另一隊可以做正選

爆唔入呀

16 to break record

好波NICE TO

整傷你主力,有火果隊竟然係湧士,點搞呀刺

LA真係神經刀到...

係咪已經放棄左

lma 真係好撚廢

屌你老母垃圾LMA

lma你坐返底啦

2年後既DIRK都勁過依加既lma

LMA 好波 叻仔

LMA唔撚係打波

一攻就入,

一場拉高0.9分

lma TO

屌lma又fade你老母away
fade乜撚姐你

lma廢撚過我 點搞

無啦,無晒士氣,個個無左主力唔識打咁

仲係射中距

我場場都有睇
lma你真心收皮啦。。。。。。

宜家先換姐，本身嗰幾隻都係正常rotation，連clarks,mccaw,west都可以番起

Lamar Odom > LMA

Lma死左佢啦
今次又del咩account啊

Lma明明舊年都ok

你拍住kd同curry對住班垃圾，偷下波得下分有幾難
今場完全係低強度既賽事
重廢過Jazz

爆入去比人夾 fadeaway又唔入

哭撚左 而家TD即刻落場都唔會驚低位打唔撚到啦

LMA靠手感食飯
對大圍西都要射中距

舊年都不了

刺不如直接出大後備放棄算啦，等勇自己high埋3場佢

大佬lma你收2千幾萬打啲咁既野出黎

舊年就爆雷霆底 今年連West 都打唔入

真

死都要轉出去fade away或者爆中間running hook比人睇死哂都唔換招

威兩場，雖然係戰術

不嬲唔係大佬料
唔係expect佢做下個TD下話

之前成日屌東岸垃圾騎輕鬆入final
打拓冇nurkic
打jazz冇hill
打刺冇parker kawhi
輕鬆到呢

講真lma淨係睇佢慢到hihi既動作真係以為佢老過dirk

lma有咩比得上td?

偷工減料

喂，唔好講啦
人地要幫我勇劣鳩

依家比佢打又炒曬
防守又冇

今場唔洗睇
不過下場等睇隊湧俾人boo爆

title總之燈燈太陽先啦

真係大開眼戒

原來整傷可愛係想馬刺有火同我湧打

少左個MVP級數球員 成隊散晒係正常喎

你估隊隊都咁幸福有兩個MVP 仲有兩個DPOY咩

甩位搞到比人爆果個咪大後備forbes

班勇撚剩係識抽騎架啦

TD打多年都完爆佢

boo唔boo都唔會夠打
LMA廢撚到

玩黎玩去都係得两招

呢啲係意外
騎嗰啲擺明一開始就輕鬆,點同

你再噪foj射波zip鳩佢啊嗱

屌佢下下泵兩野又轉出去fadeaway

底薪西完爆LMA

----------------------------------------完------------------------------------

太陽

Lma波都接唔實....

又to

佔撚完便宜仲要笑鳩你廢 我湧D球迷係高質既

出Bertans好過啦

衣著

Klay同Green越BOO越有

意外發生左 但而家係咪輕鬆先

東西兩岸根本完全唔同LEVEL

難得有all star 去刺
點知原來辣殺黎

馬刺班人layup都炒

拓同雀屎都入湧數

nba 30隊最低質就係勇撚球迷

收鳩埋lma 比Murray 刷經算啦 睇見都眼怨

又話刺係唯一一隊無超級球星都會贏波既球隊

邊兩個

你漏左打騎無左Kevin love 同Irving

大炒仲傳醫院波，唔驚出事咩

我有話佢地整傷

可以養到成team健健康康都係實力既一種

廢鳩 渣渣

淨係今年

其實anderson雖然慢, 但幾穩, 有d turkoglu feel

Nba有邊個衣著比唔上TD

Klay

今年PO廢左咁能多

出Bertans啦

有腦
但真係好撚慢

Curry off. Reb

好快就傷
4場時間 長毛一定ko到love

Curry上場爆完 今場停唔到

lma連工兵都唔係

唔洗出力都輕鬆贏波啦

22 vs 8 assists

Curry終於有呢啲雞
4point play

31分了

D for Dirty

打稻草人

2017級新秀預測排名：
狀元：波士頓凱爾特人隊選擇Markelle Fultz，來自華盛頓大學，控球後衛/得分後衛

榜眼：洛杉磯湖人隊選擇Lonzo Ball，來自加州大學洛杉磯分校，控球後衛

探花：費城76人隊選擇Josh Jackson，來自堪薩斯大學，小前鋒/得分後衛

第4順位：菲尼克斯太陽隊選擇De'Aaron Fox，來自肯塔基大學，控球後衛

第5順位：薩克拉門托國王隊選擇Jayson Tatum，來自杜克大學，小前鋒

睇下會中幾多個

slow mo fastbreak dunk

慢撚

Anderson射波完全唔撚準架喎

lma包夾分波都好慢 公園阿伯都可能快過佢

書包MVP

應該點都準過lma

係咪完場啦

班新仔仲有火過你LMA

毒撚

on9 suns仲會簡guard

雖然我都覺得會...

lma 對面個個係kd 你一直退

係咪唔洗睇

半場70
我睇緊d咩

完咗十世

lma守kd hea撚到

murray呢埸decision都好差下

差啲入呀屌

差d 入

屌仲要扣前面條野

murray控波幾差下
比forbes anderson控會好啲

手感一有真係好痴線

WB

直接完場算啦

唔入都已經好恐怖

pop下半場去食飯飲酒得啦 依班波屌都費事

放心，入final會入mode

有jc插花技但係控唔掂

有一下你會覺得佢射得入

屌你BENCH出黎打仲好火過你

扣條帶對腰同背部肌肉好...
為左衣著而放棄健康...我寧願健康好過好睇D

就係要柒 比popo 屌下先刷得快

其實佢真係唔差 雖然真係好撚慢
但一定勁撚過LMA囉

潮徫

其實依家nba隊隊射三分真係好撚悶

識咩 人地潮流達人

睇下有冇機炒50分

james見到curry咁準應該驚到瀨屎

佢係唔敢射多過唔準
成日都太猶豫唔敢cns

射得準咪keep住射囉
其實冇咩問題

屌 最衰兩冠王安東尼冇換衫
出佢好過條垃圾柯直

「潮流達人」投票結果出未

炒幾多分都唔係重點
重點係LMA點拎返信心

馬刺咪唔係
lma鐘情於中距fadeaway

唔好玩啦唔沉就直接一步過架啦

未好似

唔明有咩咁悶

76ers
下年睇embiid

Feel到佢書包人面有部NDS同幾本毒撚小説

lma希望佢下埸打翻好d

留意到岸決冇咗會員Jeremy_Lin最愛嘅Red Panda

冇可能

見吾皇嚇到仆街

有3分線後有邊隊唔射3分?

射波準仲難過你下下爆入去啦

依家隊隊d三分都準撚到仆街

火箭 溜馬

射波姿勢唔岩，唔計分的

粗略估計口味斷噸計

手感呢㗎野有咩好怕啫
爆一場頹四場

防守應該真係好啲
進攻還掂都冇,出佢好過啦,起碼佢唔會要波俾其他人打

炒30分咩波都悶啦

猗士直頭射到破紀錄
特登簽D炮台返黎

唉 雖然話就話屌佢
但係睇到咁有d sad

Klay有禮物送給你，是否打開？
是－＞獲得道具：隱形斗篷

人稱slow mo你估流既咩
不過佢控波既起碼確保有基本既ball movement
唔係而家成隊西波

依家好似無左舊時內線個種埋身肉搏

爭3分就31，3－1🙀

屌，咁籃球就係鬥放個波入籃同埋阻住人放個波入籃架啦，射波都悶就不如一開始唔好睇

冇kawhi輸係100%
期望只係搵一兩攝一攝curry

對勇士lead廿幾分都只係平時既十分波左右
射幾球3分就追返黎啦

好掛住吾皇扑柒咖哩個樣

驚受傷好過啦 決賽著釘鞋穩陣

無kd左幾場啦

唔打啦唔打啦

講觀賞性

著美足甲算啦

而家內線球員都要有少少外投能力
有傳統內線統治力一個打哂既球員真係冇

屌
無kd都仲有4.5個all star

唔係隊隊都有四巨頭

人地無主將就成隊工兵/一兩個全明星

我湧無左KD 仲有兩個最佳射手 點比

一個zaza搞掂

留意返kd已經轉左型做潮流教主

第一張真心型

唔知咩叫觀賞性
以前Kobe獨食到爆D人都話好有觀賞性
而家見到刺呀湧呀D ball movement D人又打哂J
3唔3分都係其次啫

要不是kawhi傷左
勇士full team都俾人炒左了

15每輪對手都起碼傷一件主力
今年一樣
所以勇16-0係100%

奧尼爾都收皮

有無巴打有睇NBA既games of zone
好撚正

攝一攝推波仔會搞到人退役

出得黎行

全盛O'Neal 生係呢個世代
我諗場場50 20 當食生菜

Gasol又變返gasoft

認真 冇野可以做到
不如zip一zip腳先喇
Zip走KD 同 curry等可愛回歸

還債牙

冇咁誇 30+15一定有

如果奧尼爾呢個時候先入黎nba
我好肯定成個nba風氣又會轉做重內輕外
佢真係太撚變態

zip 走晒4核等吾皇輕鬆登基

幾時有宇宙湧再zip腳睇呀 好悶熱

打起simmons都好既

真係唔怪之你點解冇朋友

留撚到咩

反正都係比人屌打，點解唔整親下啲湧狗，增加觀賞性先？ 佢地又可以還債比可愛

留意到今日好多湧狗都潛晒水

我覺得好似奧尼爾對巴克里或者洛文，鬥爆，都好睇過鬥射入波，純粹講緊好唔好睇

唔係話勇士/騎d大哥射三分係錯

不如zip埋simmons啦

兩隊都仆街架啦
G持下CELTICS好過啦

幾黑心先講得出希望ＺＩＰ人腳／希望可以永不超生
不如唔好睇波啦咁想睇人傷都唔係睇攻守架啦

curry就咪搞啦

仲有四個女要養

大家睇緊咩link? reddit幾條link突然唔係好得既

冇計啦我腳步慢

潮人年代都30 10
呢個年代50 20我覺得差唔多

D人睇賽車都唔係想睇邊個贏
係想睇意外架啦

同湧狗鬥黑心姐

你曲到圓 點分呀

呢個時代無乜呢D內線
你睇LMA下下都轉身fade away就知

sasastream好撚順喎 reddit既話

一定唔會，因為內線無人贏到佢，我仲用內線同你打，咪玩啦

佢地自己打波應該都好想比人攝腳

睇老母咩 馬廁被撚到一棟都冇 睇av好過啦 我有好多seed啱唔啱

比佢對住依隊勇，可以點？
人地射3分，佢都最多射2分

thx

岩 兩分波守唔到你 不如我射三分好過

希望波波落Order，zip尻班湧喇

反而覺得睇吾皇D鳩剷體毛FOUL先悶

video not found 喎

還債牙 吹牙

咪係 罰球又唔準

咁你地鬥爆佢
但搞到Ｄ世界大戰好低質

口德分負數

3分實有咩 low post 下下鋤樽點都穩定過手感波

梳鳩 尋日大戰到遍體鱗傷

唔通你以為打5小會羸到佢?
如果佢全盛你仲玩小球 你真係球球俾佢AND 1 拎100分都似

你3分唔係球球入 佢球球爆你樽一定高命中過你

分分鐘整係睇唔打

啱啊，刺快啲zip湧腳喇，還返比可愛牙
鬥zip

爆到廢鳩食晒屎仲3咩分
參考下今年表弟點打到廢鳩跪低

以廢鳩好勝心咁強既性格

打鍵盤

公道講,好多都係反刺唔係湧

希望留到Simmons

你拎啲口德換禮品牙

所以唔明點解會有重內輕外呢個結論出左黎，除左有oneal果隊其他隊只會射更多3分

咪係

Why not both

到時為左要守呢啲內線 4大1小玩big men陣有乜出奇
btw FF

真心勁

全部入湧數！
鬼叫你bandwagon咩

做第6人鳩沖都好

據《體育畫報》記者Jake Fischer報道，有聯盟消息源透露，在湖人得到今年夏天榜眼簽位後，聯盟中多支球隊正在與他們聯繫並評估關於後衛Russell的交易價值。

Jake Fischer表示，得到今夏首輪第二順位，這幫助湖人掃清了他們想選擇來自加州後衛Ball的道路，而Ball的打法與Russell似乎有些重疊。

幾黑心先 做得出 zip人腳

出得黎行,預左要還

留就留到 下年個cap 都尚算鬆動 係補強窄d

唔會
你諗下有咩位置出左統治級既人
之後nba個個位置都會有大量人才出現

咁點，同佢鬥玩底，明知佢底屈機仲用弱項打佢強項係咪痴左，同巴菜玩對攻有咩分別

撐馬刺先係真。球迷

搵隻識射3分既底 焗oneal出黎守 佢已經冇得內線玩哂啦 進攻籃板一定少好多

等睇下年我鵝

今年regular已經吹奏 早幾年俾人話冇腦而家真係少左啲上腦,多左啲籃底分俾隔離入樽唔會自己死上,不過有時喺啲死位痴得太耐俾人焗TO

現場啲人都走左半

D cap留俾lma驗腦

Zaza咁黑心
加埋連登啲湧狗

lma又飛

zaza黑心無誤啦
估唔到睇波果D都繼續黑心落去姐
一邊又話要可愛還債
一邊又話要KD還債

睇唔出有幾鐘意睇波
仲話人忽然球迷

sad but

講到oneal好慢咁

中場姐

直接waive 左佢一了百了啦 仲驗腦

第三節半場去買野食未返姐
點會走

屌佢又fadeaway

爭咩呀，刺湧咪又係一樣過街老鼠咁

睇效率啦 除非你個隊3分命中率長期都6成
同埋打內線最重要係draw到你犯規
話知你幾撚準你過犯就要坐低

全盛時期O'Neal 快撚到你唔信

西決唔應該有呢種情況

撐我小牛先至sick ball

要靠Simmons Carry
LMA覺唔覺得醜

魔術Oneal

你估以前冇牙

垃圾刺防守d rotation做緊乜鳩

撞都廢鳩事
HEA打

去廁所啫

大家都bandwagon起碼刺耐過你先啦

湧無啦啦死火

你11年同我bandwagon

又出現

諗住用小球去搞掂統治級中鋒根本無可能

05-07 全盛太陽就係人板

d人睇完第3節都應該拎車走架啦
睇完先拎車起碼塞返成粒鐘先

大家都咁低賤爭咩？

同埋越諗佢講得越唔合
而家湧3分勁到咁
點解nba而家差唔多隊隊都射3分
同巴塞鬥攻

表弟內線夠勁啦 咪一樣練哂3分
Oneal生於呢個世代一定唔會好似以前咁打

連防守都冇埋

Magic 鋼條oneal

表弟同O'Neal 差幾皮啊大佬

zaza 傷出

根本就鳩打

Lonzo Ball將為洛杉磯湖人試訓
睇黎入梗LA

加素你上黎做咩

oneal係特別例子，有佢果隊一定係玩底，但係其他隊唔會同你鬥玩底

還債

有邊個頂到oneal

泥漿摔角
我鍾意

避風頭姐

agger
精過鬼

賊眉賊眼

以為oneal係肥佬咩

表演場咁款

打和啦

Zaza去texas會唔會俾人zip能死

好野,反勇條氣順左,勇可以變返+2GC未咁多位大爺

活塞新logo

全盛鳩猴係呢個年代都會夠屈

勇己經玩到咁

Nasty

射波唔跳好難zip

打得好地地又比個波lma to

好柒呀d字

屎綠

Zip佢把鬼咩

搶板都唔跳果下你奈佢唔何

你傷左個MVP 咦家還番個zaza MVP dpoy fmvp 比你

辣殺

話邊有人希望攝腳個個人
報應論係湧發起嘅
咁好應該期望相同嘅野發生係curry身上啦

老實講佢唔係唔跳係跳唔起

湧開始9打

屎綠決斷左好多 不過命中

勇士助攻多過板

好clean

留力都得啦CHING
呢場鳩打都WIN

鳩猴全盛係勁既

陰公
未見過炒人個隊都打到冇晒心機咁
係咪唔好意思

想跳都無得跳

湧屎忽咩
又唔係唔知刺有幾多人反

打到悶啦

聽湧講個D係反刺 唔係湧 (好似係)

波波: 快撚啲打完 我訂撚左枱飲紅酒鋸肉 唔好阻住我拎位

老實講
zaza傷出對馬刺仲衰
可能要對mcgee喎
運動力輸好多

7尺1 三百磅仲同你玩3分 緊係爆你老母啦

有幾多個真係湧黎

佢今日出得一陣都派膠

有反刺話湧冇出黎割席俾人一齊講係合理

鳩猴全盛第一下的確可以爆開人既 怪物級體能
防守意識一流

冇傷唔係zip腳

lma本身un前都無野但kd跳前

都係個句見到湧咁贏都贏得唔光彩啦 zaza呢隻賤種狗

西冠就整傷可愛
總冠就整傷占屎（love係東冠會斷手）

結果kd冠軍

Zaza右腳後跟受傷，本場比賽不會回歸

但俾yao食住

湧打到好hea

咩，講到口臭
上場馬刺都好多攝腳play
但唔代表勇士攝鳩可愛冇錯

計好晒黎zip

整傷占士又唔撚拘呀

係 多謝晒湧 MCGEE咁勁都肯出ZAZA唔出MCGEE

btw占士都唔會點傷

3分射左佢,唔撞入paint area

zaza換完衫著拖鞋係更衣室門口望望望 成個弱智仔咁

再一實證
湧=原罪

Zaza點傷出

lma playoff3分入過未

驚佢想整傷我皇反而比我皇整傷返轉頭

唔通就咁原地fadeaway

irving都兇多吉少
玻璃腳2號

top play了

你見到yao守howard啲圖就明點解

廁真係當自己清泉

Curry ankle break and a three point play

因為魔術信鳩猴既能力俾佢單打
yao既單防其實唔差又高
猴唔肯打PnR 肯打一定屈死yao

上場入過

好似監躉

屌
top 1

simmons

笑撚咗

又想打快

屌 zaza屌你老母

好似要入去比人通咁

操fit哂真係無咁易傷

係打熱火個兩年有d新球迷當正佢地係+2gc姐

講真如果而家有oneal咁既人係底 就自自然然搵返啲咁上下既底類似Ben Wallace呢啲防守中鋒 佢都守到oneal啦 但因為而家外重內輕既風氣 自然球隊既需求就唔同架啦

點睇泡菜雞sandara park前晚柒到咁 都唔潛水

Simmons 呢D走硬啦...
正選料...

望緊佢兄弟fish brother打成點

柒啲咩？

Curry又嚟料

你可唔可以答我你跟KD轉隊係轉左邊隊做fans

屌你尾彩仔呢個名無改錯

成隊著火

今場佢carry成場啦

yes
但無論佢有無carry
最後都係要拎尾彩

尾彩仔

O'NEAL 都講佢對HOWARD好失望，有體能冇技術，就算成個SUMMER 跟大夢操，但一打波就一招都用唔到。

Curry唔俾攝
Kawhi 就應該攝
Carter就應該攝
Kobe就應該攝

邊場

Carry成場拎個尾彩都要屌

技術既野要天份

Curry: 見大家咁開心

好彩playoff 打番起手感仔
但okay 又謝左

宇宙湧仲有咩隊打唔贏?

淫klay

到底點先可以好似佢咁
個身明明失曬平衡都可以射得入

出後備未

冇

勇士輸得比傾屎 有幾多場姐

出啦

唉垃圾網走漏眼 記得simmons join過爛網既訓練營

zaza呢招又幾高
扮傷唔洗隨隊去作客

表弟好撚勁

呢個真

俾垃圾網都唔識train啦

幾年前年傷果緊搵個左大學運動科學grad幫佢練core muscle

Mcgee

播Marilyn Manson啲歌又唔敢播歌詞

唔緊要
Curry kd是旦一個有去就ok

要俾版權架

咁又係

又少左一個看點

呢球我覺得lma un係有d問題既
但kd見到有人close out 射3分照跳前一步先會踩到

好撚煩 你跟埋去攝囉
心動不如行動

屌你murray咁樣傳

dedmon 打得唔錯

問左你幾日你都唔撚CAP俾我睇,邊撚到扮過呀屈得就屈

算幾有heart

GDP個D

Bertans同Dedmon仲有火

俾人大炒咁多都仲有火唔易架

bertans戰鬥民族

你估simmons係爛網會唔會打得起垃圾刺都養左三年先打起

呢d時候係博表現架啦

冇眼睇

希望下場kawhi出到 唔係又唔洗睇

你條傻鳩睇親波都發皮四，eq何其低

Bertans

岸區決賽對佢地呢啲邊緣人係十年難見嘅機會

33分
成個playoff都係blowout win

lma條撚樣

bertans應該用多D 我幾鍾意佢打波有火有3分

勇咁撚勁 點輸

你夠睇親波都屈鳩我,屈鳩人就話我EQ低
你老母俾狗屌生你出黎呀
唔好發皮四呀,發親EQ低呀

我都鐘意依條友

zaza zip得 lma唔得？

已經講緊聽日場波

murray入面成堆人你照剷？

慢有身高但又無對抗性

班友已經9up緊

輸咁多

做乜鳩
個cam影佢我先屌佢打得差
廁撚

個樣成個boxing canelo咁

唔係我反湧 sor

泡狗一見有人屌下我皇即係衝出黎吠
好似狗見到屎要食咁

我話廁當自己清泉，幾時有話鳩你？
睇親波嘈交，你喺現實究竟有大壓力

Bertans揹位仲好過lma

9upmode
自由球員黎講 幾隊垃圾隊一定要揀一隊去 你地會揀邊隊

你同個湧講反湧

湖 for sure

賭佢成材一定勁過LMA

究竟邊個嘈先

睇錢

我係廁撚唔係話鳩我係咩
我話你老母俾狗屌姐,幾時有話鳩你?
好似係你撩交嘈先

My Boy 搞嘜9

真係好怪 pop 好少用佢
係咪體能差 定 紀律差

真係唔知邊個係主post留既言都9成係屌人

湖啦 LA喎

佢同por仔好撚似樣

隔離個post啞左。。。

馬刺開始玩報復了

You will NOT change the way you play defense

pop太保守 重點係佢射程又遠出手又好快
防守都正常 真係好唔明pop

廁係咁撚狗

保守 新仔唔敢用

Latvia係咪得佢同埋Porziņģis

你又話自己唔係廁撚，我又唔係quote你，你自己對號入嚟嘈我都冇計

歐洲黎既好少紀律差
應該係身型同體能未夠好

走位單防協防好似都係差咁啲

olynyk係咪應該整一整love/皇 平衡番東西岸

又係三節收工

有人傷?

呢場已經冇討論價值

不得不佩服draymond守底功力
馬刺無一個爆得佢入

除非有人

報復唔等於傷

已完

清反湧定刺?
咁期待有人傷

zaza 傷左

你夠話自己唔係勇迷啦 你信我咁好咁我咪信你囉

等睇love 又斷手

報應已到

甘報黎把撚

DPOY... 你真係以為湧防守第二係靠CURRY KD咩

DPOY

key波麻麻 頂唔到底 守一線guard又唔夠快
垃圾刺依加爭既野佢完全比唔到

不過zaza咁廢 傷唔傷都唔影響勇

更何況馬刺出既係一堆二三線兵

你鍾意自己嘈飽佢

你睇佢咁既身高 拎到DPOY 就知佢勁到點

佢第一輪頂黑熊又唔係太差,不過都係打左陣

我好想知泡狗話自己跟KD轉隊係轉去邊隊做fans
定係以為自己係NBA球員可以轉去我湧到打波

傷左仲好

dpoy 都廢 ？

腳步夠快守到guard
下盤又頂到pf c 好撚癲

zip kd zip唔成功 下個係klay定curry

無球ok的 但垃圾刺依加根本create唔到chance

Same as you

Ha Seung-Jin (born August 4, 1985) is a South Korean professional basketball player who has played in the NBA and the NBA D-League. He was a second round draft pick (46th overall) of the Portland Trail Blazers in the 2004 NBA Draft. At 7 ft 3 in, 305 lb, he was among the largest players in the NBA.

kawhi點頂pf c

3pt 16-30

真巨頭 重要性應該同我皇差唔多

自己亂屌一通辣火頭仲好意思話人嘈佢

如果咁樣破紀錄真係7到...

亂屌咩？

爭咩呀
zip晒佢喇

吠完扮理性

係連登NBA post咁耐都知
佢9成留言都係屌黎屌去

因為全隊都比黑熊禁住黎砌 對比落咪唔差

叫媽媽買部個mon 大d 手機cap 圖未

zaza zip腳開先例

叫你CAP我點扮清泉你CAP唔到叫咩呀,叫左你幾日都唔做

kawhi係守1-3 可以防到任何一個
donkey就真係1-5都ok但多數3-4會守得好d

間接助攻我皇

玻璃心到

塞有olynyk

屌40分都嚟

音樂台又係 nba post又係

淫KLAY=廢柴

西門唯一問題係易上腦

kawhi頂到pffirst round marc見到佢都唔敢打

今年既klay好有hb既味道

agger
勝之不武
垃圾湧
抵全世界都反湧
NBA大反派黑面湧
另一面係正義大聯盟皇家兄弟班
總之湧對邊隊
我就支持對家

底特律活塞隊公佈了他們的新隊徽，而這次的隊徽像極了他們在上世紀80年代使用的老隊徽，在那個年代，擁有「壞孩子軍團」的活塞在聯盟中所向披靡。

活塞之前的隊徽是在2005年開始使用，到今天為止已經過去了12年時間。當年的「壞孩子軍團」曾經為球隊帶來了諸多榮譽，活塞希望新的隊徽能夠讓往昔的榮耀在球隊身上重現。

「我們希望活塞隊能夠在底特律迎來新的篇章，這個新的標誌能夠讓我們與球隊輝煌的歷史以及光輝的未來聯絡在一起。」活塞官方的公告中這樣寫道。

關心下你都話人玻璃心

要頂其實都頂到 只不過少

唔洗佢出力都輕鬆然啦

MARC直頭C啦,不過佢點守猴呢啲呀

小牛見

都冇計
冇左可愛攻守都唔掂

Btw 波波好似好耐未屌過班人

小牛復興鳥

marc唔打係怕佢手長偷波姐
唔係真係好似廢鳩個種頂

黎小牛又唔拘啊

屌黎把撚

幾時先炒到60分

非戰之罪啦,級數問題......

今日打到咁 我係popo 真係屌都廢事
飲啖紅酒食舊牛好過

立即劣一劣先啦

下年湧就散了

Iggy 傷左
Green 會唔會比我皇爆死

curry 30mins 29+7+7

所以我先話頂到pf唔係c

有咩所謂

有curry有klay有barnes
湧士all go mavs啦

西區決賽G2賽前發生了一件有趣的事，勇士代理教頭Mike Brown今天居然遲到了，以及自己差點被逮捕的遭遇，而遲到的原因竟然與馬刺有關。

他說：「我開車帶著我兒子還有幾個朋友一起到球場，我兒子特別崇拜波波，我還告訴他，孩子，馬刺的車就在我們後面，警察幫他們開路呢。等到了紅綠燈右轉，一輛警察的摩托車開到前面就喊通過！通過！於是我還想跟著馬刺的車挺好的，朋友也說我得感謝馬刺。我於是就繼續開。」

Brown表示：「結果突然上來一輛車，指著我喊道：你！給我停下！我跟他說，我是勇士的教練哦，結果他又說，我才不在乎！給我停下！我就不知道什麼情況，根本不想理他，馬上就到停車場，我還能被自己人欺負？。結果又上來一輛車，裡面的人說，你！停下！」

「我還在想要不要繼續走，後來又來了一輛SUV，喇叭裡的聲音繼續命令我停下，我真的很害怕了，就停下來解釋一番，說自己害怕遲到了。

打撚哂飛機

鍾意得泡菜臭雞 智商高極有限 無謂同弱智仔嘈啦大家

bertans

湧回收箱 會唔會又好多hater

刺撚唔係屌人組巨頭架咩
做咩撬人地lma過黎呀
當家球星喎

都係唔會dirk 太好J
loyal humble and hardworking

駁吾到

你係咪反到冇野反

今年的季後賽，騎士和塞爾提克再次相遇，Olynyk又一次成為了比賽焦點，今天接受採訪時，就有記者問及LeBron James，Olynyk是否是一個骯髒的球員。對此James回應稱：「我不會關注於這種事情的，我就只是上場打球，你們這些傢伙試著搞事情，我是不會說這些的。」

我皇最醒

klay

咁無得講守到底既面同守到面既底既分別

無謂激化人地

就睇下騎打完仲有幾多個淨

果陣刺有邊個係巨頭？

咁佢又講得岩

記得上年hb百屌都唔成材

刷存在感

Lma 係TD接班人定體系球員

唔係你以為無啦啦季尾簽d.jones返黎做咩

BOBAN

救命呀點解又多個火頭

FREE AGENT WOR.....

LeBron James一向都是操控媒體、製造話題的高手，在今天騎士的訓練中，他就靠著裝引起了一些爭議。

他穿了一件印著母校高中圖案的T恤進行訓練，但這個圖案很耐人尋味，因為是一個愛爾蘭小精靈，跟塞爾提克隊標裡的綠色小精靈同根同源。精靈的頭上也有一個綠色四葉草，根本就是綠軍的象徵性標誌。

當然，這個小精靈的形態和樣子跟綠軍的logo都不一樣，但足以引來媒體和球迷的討論。騎士的對手是塞爾提克，LeBron在開戰前穿上跟塞爾提克相關的元素，意味已經很明顯了。

關鍵是，LeBron穿的這個小精靈頭上還有一個圓圈，有點像是民俗故事中人死後頭上所有的光圈，因此也有人懷疑，這是LeBron在暗指綠軍被淘汰的命運。克里夫蘭的記者也表示：「LeBron做什麼都是經過精心計算的，東區決賽前他選這樣的T恤，絕對是故意的。」

在去年戰勝勇士奪冠後，LeBron專門穿了一件寫著「終極勇士」的T恤現身機場，引來巨大的討論。但他否認自己是故意的，只說在客場沒帶夠衣服，妻子就讓他將就這件穿了。

顯然不會有人相信他當時的說法，就跟現在大家也都覺得他是故意的一樣。但這種細節，或許正是LeBron求勝鬥志的展現。

塞軍first pick換鼓佬有無得諗

屌無所謂呀
但可唔可以等lma有巨頭表現先嚟屌

Free agent就可以過黎組巨頭咩
咁Durant又比人屌

又黎

不了

all star=巨頭

唔好浪費

依句真

唔怪得JR唔鍾意著衫

著件衫都要被人話

鼓佬好咩?

唔夠經驗

唔係free唔free,係嗰陣垃圾刺有邊個叫巨頭? 嗰陣KAWHI都未進化,拎個FMVP都係因為守到下我皇
如果佢當GDP都係咪係囉

我皇咁回應咪好之前啲勇仲話kd回應得唔錯

屌慢撚

過到黎自己唔識用就屌話人唔勁
笑撚死人咩

岩湧有三巨
lma 過檔都仲有GDP

得籃板 其他野就好粗糙

橙

仲數漏左Kawhi...
4巨+LMA=5巨

拎champ fmvp都唔計
咁無咩人係巨頭lu

我皇醒過kd唔知幾多

琴晚kelly夾得我好岩

小傷 冇事既

即食內線,唔知o岩唔o岩用

打到咁curry都要30min

hack都hack死

得啦得啦你話點就點啦
都痴撚線無啦啦整個火頭

自己睇下有幾多人屌LMA先啦

ft太垃圾

你會唔會話伊古達拿係巨頭先

hack死

由於腳踝扭傷，馬刺核心Leonard缺席西決第二場，據馬刺總教練Popovich透露，Leonard第三戰仍然出戰成疑。

仲有個finals 破紀錄3分射手...

拓7第一個屌

May 16: Iguodala (knee) has been ruled out for Game 2 of the Western Conference Finals against the Spurs on Tuesday, Marc J. Spears of reports. An MRI on Iguodala's left knee came back negative on Monday, but he was unable to take part in practice earlier that day, so the writing was already on the wall for his eventual absence. Iguodala's status for Game 3 on Saturday remains uncertain at this point, but he'll have a full four days off for rest, which could give him enough time to make a full recovery. In Iguodala's place Tuesday, look for Matt Barnes to pick up some extra time on the wing.

miss 今場姐

set到個標準咁高唔緊要
而家playoff4隊 冇邊隊唔係組巨頭

Damian Jones 有得出

講緊廁又拖勇落水 想點先

岩啊 其實湧5巨頭
細AI 加 McGee
定係shaqtin fool MVP 唔當巨頭？

狀元熱門人選Lonzo Ball有一個因為大嘴而飽受爭議的老爹，這讓他們這一家子在近期有著非常高的曝光度，但相比於球爹的高調，Lonzo的母親卻一直未在媒體前亮相。近日，Lonzo對媒體透露，他的母親在今年二月份就身患了中風，目前病情已經發展到了不能言語的地步。

冇話拖唔拖
問清楚係咪雙重標準先姐

4巨vs2巨都拎黎講 咁廢鵝都係啦

反正冇得打 直接放暑假算

3:0既話可以直情唔洗出GAME 4

佢老豆就真係要積口德喇

在搶七大戰中，Gortat只得到6分，一天之後，他在採訪中感慨了一番中鋒在如今比賽中不斷下降的地位。

「人們不再把球丟進內線，因為投更多的三分是更明智的選擇，這已經不是什麼祕密。」Gortat說：「這意味著與此同時，總有人要做出犧牲。你不可能每一場比賽都有五個人能拿20分以上的分數。那不可能，沒有球隊能做到。那也是為什麼有的人要負責搶籃板和做掩護，其他人要負責得分。這就是球隊運轉的方式，我覺得這個賽季做出很多犧牲的人是我。」

「我打的是聯盟目前最不受重視的位置，現在沒有人再尊重中鋒了，沒有人把他們看作是一塊有價值的拼圖，但我為這支球隊的獲勝確實付出了很多。」

棄算啦重後生
係lma慘啲
差少少

lma 慘乜 自己垃圾 上場打好少少都偷到g1 啦

等embiid復興

要杜絕反刺=勇
反皇都唔=巴啦

MVP WALL,打得像屎一樣

契仔3分3球全中

下季應該好啲

你咁廢 點俾個波你做重心

係靠kawhi入到西決差一步入final

學基石提早暑假

決賽輪超過40分

你話gsw組巨我都無咩所謂
我又唔係勇撚
不過我而家講緊既係刺狗屌人組巨
自己咪組埋一份
組完又話咩未進化又話lma唔計
笑撚死人咩
自己用唔掂lma又話人唔係巨

最後向前兩下

食盡女女理撚得你

又post

抵
你ZIP人
人地ZIP翻你得唔得先

如果leonard咁樣完season 應該好唔甘心
佢off season應該會狂操自己
下季唔知會進化成點

D女唔錯

刺撚邊撚度屌人組巨
又入刺撚數？

其實又唔係好見刺撚屌人組巨頭...

收kd山係正義既行為

勇迷冇得屌架跟據反刺論調

攞完總冠軍
都仲係零巨頭

bowen = 仆街關kawai撚事
zaza = zip返KD/CURRY還債

都未有報應

反刺最鐘意屈架啦

Spurs過唔過到100分

bertans出手好自信

冇屌

最好KD CURRY LMA KL全傷

互相傷害

屌 g7 第三定四節 連續兩野low post 攞波 to
一下比人steal 一下自己走步 點交波比你呀

都唔只差一步
根本贏左g1都唔會贏到個series

lma摸丙西決地板就算啦
好過波叔

算撚數啦已經去到咁唔理智仲有咩好講

我皇成屋花生殼

都未斷仲有兩場繼續努力

反湧人人有責

Final 會報

想睇zip腳既清麻煩講低平時係邊度打開波??
如果只係鍵盤戰士可以由佢

契仔打得幾好

最少心態好過LMA

屌技術咁撚差
個2野就比bos拉開左

哩下重唔自然過Zaza嗰下

3pt 18-35
痴撚線

呢D紀錄真係要唔要都罷

好似係班報應論話馬刺俾人攝係抵死
Zaza咁攝係正常

又講資格論呀?

覺得mcgraw正過ian clark

湧提先

我都係跟反刺啲祖先學野姐

根本自己垃圾仲好意思拉其他中鋒落水

之後攞出嚟講就唔係要唔要都罷

咁好多都唔係湧既

睇黎gino可能下場要打好耐
啲節奏亂哂
無人搞得掂

咁一係以後支持zip腳既利申自己係反湧/刺/反刺/湧先囉
我就唔支持黑心賤種行為既

anthony有汗出

同埋我都係想避下呢D人姐
自己打波我認玻璃腳
好撚驚香港咁多黑腳

唔好下下第一句都撻句湧啦

所以我先會講
既然係咁黎互相傷害呀

一個ZIP前腳一個ZIP後腳
KD仲要係自己SWAY前 整到個隻唔係重心腳

佢後備料
蜀中無大將佢先有正選

利申巫師球迷

又大戰 爆po不遠

block d.jones

咁就唔好入哂湧數啦

攬炒

廢撚事出聲

講真,除左呢幾年先睇波既湧,正常都會潛水

冇人想你出聲

算啦 fb d page依家一面倒屌柒湧
邊有post主敢post 馬刺d黑野出嚟
想俾人追住嚟咬咩

破到隊史紀錄定西決紀錄?

唔該你搵返上幾個post,外國page 一面倒笑鳩廁

講真 我都係唔覺係有心
同zaza果球一樣

我講緊香港台灣嗰d呀大佬

邊可能
我同意lma呢下係有問題
但呢球lma明顯係想行多步近d守 上身有跟住
zaza果球係上身停哂 無啦啦un多兩步然後即刻轉身

港豬台狗不提也罷啦,外國先正常囉好冇

Booker談是否有人能單場拿到100分：為什麼不呢

下年目標

籃球機牙

只係覺得大家怨怨相報何時了

收聲啦刺撚

之後輸波

咁認真做乜?

米系,想報復又係度兜

咁你還番kawhi重有Nash carter俾我咪無數囉

咁當然你要話lma做戲扮野 存心zip kd既我都駁唔到既

你知道太多了

根本唔應該仲玩zip 直接打撚斷KD隻腳啦

Wfc league都唔捉啦

你兩個假膠到變煩膠啦

已經開始左9up mode

又世界大戰

鬥鳩噏姐,我呢幾日都唔知背負幾多條罪

我今日巧叻叻豬

Embiid：我們崛起之時就是騎士和LBJ衰落之日

如果勇刺大家收晒大家皮
塞又收左我皇收
之後塞champ
呢個一定係皆大歡喜既結果

我信兩場主場都打唔撚斷KD同咖哩仔是旦一隻腳

叻過Kay

即係仲有幾年先崛起

支持我塞奪冠

Kelly fmvp

健康打完一季先講

談到球隊的未來，Embiid表示：「我們會在合適的時間準備好，當我們開始崛起，騎士和LBJ將會開始衰落。」
「當我說我們會準備好贏球，同時騎士會衰落時，我並不是指未來五年，下個賽季，我認為我們就會開始準備好贏球了。」Embiid說道。

所以湧迷自己講笑入廁撚數就無問題?

咁要等多三五七年

支持

lbj個仔係咪都叫lbj

又改圖

魔術師：Kobe想參與到球隊建設中

原來都入到100分
雖然被人炒36

有關昨天馬刺Gregg Popovich譴責勇士Zaza Pachulia對Kawhi Leonard「不符運動精神」犯規一事，我本來不想多說什麼，因為事情已經過了，多說無益，但是看到有到諸多有關Popovich會這麼生氣，是有其背後動機，主要是想在後續西區決賽搏取更多裁判關愛與哨音的說法，我想我必須表達一下「個人看法」。

難道不能單純說，Popovich因為關心Kawhi受傷，才會如此大動肝火痛斥Zaza這樣的行為嗎？別的教練若另有目的、心機，是別的教練的事，但是認識Popovich的人知道，他愛球員之外，他更關心球員這個人，對，就單純「人」，活生生的人，不只是替他在場上打球的球員。

「沃神」Adrian Wojnarowski前幾天訪問曾和Popovich共事的鵜鶘教練Alvin Gentry，聊到Popovich是一位多麼慷慨、又有愛心的人，他對他認識的人非常大方，他對不認識的人更大方，這也是為何先前季後賽首輪，Popovich作客曼菲斯出戰灰熊，竟然傳出給服務生小費5000美元的事。

Gentry表示，他不能多說Popovich的「為善不欲人知」，因為他說了會被Popovich給殺了，所以Wojo反問他：「聽說Popovich有次開支票捐款給慈善機構，數目大到，他必須威脅這機構說：「你們若把這件事張揚出去，我會回來拿走支票！』」Gentry笑著說：「沒錯，這是事實！」

Gentry說，Popovich是那種在高速公路看到有人車壞了，是會停下來問需不需要幫忙的人，他來自印第安納州Gary，是位非常有人情味且識人的人，他對人性的關懷出乎你所可以想像。

Kawhi是馬刺的棟樑，就像昔日Tim Duncan一樣，2000年季後賽開打前，Duncan膝傷，Popovich寧可放棄衛冕，也不讓Duncan出賽，結果馬刺在首輪就被太陽淘汰出局。試想，如果Popovich當時要Duncan帶傷上陣，Duncan會打到上季才退休，並替馬刺再拿4座總冠軍嗎！

Popovich就是關愛Kawhi這個人，並以Kawhi的NBA生涯與馬刺未來為出發點，出面嚴厲指責這一切，愛才、惜才溢於言表，因為這次受傷是舊傷復發茲事體大，影響所及超越今年西區決賽的哨聲，馬刺可以輸掉這個系列賽，但馬刺不能再冒讓Kawhi左踝再有任何閃失的風險，留得Kawhi在，馬刺就有奪冠的希望。

這個世界需要多一點像Popovich對人的關懷，而非再去揣測Popovich關懷的背後是否還暗藏什麼目的？沒有，就是「愛」而已，一個在這個社會已被忽略的字「愛」！

好感動

agger一入nba就咁多傷

又想洗底?默許BOWEN單野點計?

popo感動世人

Bowen zip 腳天賦橫溢
對Bowen 加以寵愛有問題

呢啲有撚用咩,C朗夠做得多呢啲咪一樣多人反

都係個句
Pop咁都唔出得聲屌
即係話之後kd curry因為咁傷
Kerr同brown都唔可以出聲
因為你地都冇錯
大家都冇心

Popovich said Bowen is being singled out, citing incidents where New Jersey's Richard Jefferson and Dallas' Josh Howard sprained ankles after landing on Miami's Shaquille O'Neal and Golden State's Mickael Pietrus.
"Did (the league) call them?" Popovich said. "Did they call all those guys (Dirk) Nowitzki landed on when he sprained his ankles the past three, four years? The answer is no.
"So why did they call Bruce? Because it's happened to him twice? Bruce guards an All-Star every night. If he was doing what they're accusing him of doing, wouldn't it have happened a higher percentage of times?
"The people who cry about it are just frustrated about having to go against Bruce."
"The league is just trying to cover its ass," Popovich said. "I told Bruce, 'You be Bruce Bowen. You're the best (expletive) defender in this league. You will NOT change the way you play defense.'
"Stu Jackson is not going to change my team just because he thinks he's doing the right thing."

topic個pick排位中哂

個post好似係出咗結果先開

出左先開實中

出左result先開架青

繼續泥漿摔角啦屌

唔好意思...而家先留意到

赤柱岩岩出返嚟？

最update係咪嘈到原來馬刺都係組巨頭

湧vs全世界

[qu ote]
[/quote]

如果係可能會問bennett打成點

成堆on9互屌收山好似屌贏左個球員真係會收山咁款

而家真係有個球員收左播

大家都係想燈到佢地健健康康啫

同高度成反比

屌我去睇po record
以series嚟計 無論4 5 6 7games series
三分入最多嘅都係手感仔
痴撚線

還債牙吹牙

理性討論：
如果今年勇士拎冠
15同17依兩冠會唔會係史上最低含金量嘅冠軍之一？

07最低

同刺有bowen個年一樣
俾人唱一世

唔會

09都有得揮

話時話, 條友淪落到連土耳其聯賽都打唔掂
今年先24歲

成日含金含金笑死人咩

諗下kd會唔會搏老命搶個fmvp黎證明自己

你夠成日幫人含撚啦

一定會

場均仲要得一點幾分好似

a ring is a ring

個時硬生生係bg到打算搶all star mvp
點知咩都冇

zip腳就係仆街唔係好正常咩，湧班友用還債做辯解真係on9

我俾人含就有

Do you agree that Bill's 11 > MJ's 6?

近幾年含金量最高/最少hater既冠軍應該係小牛

ZIP腳廁

第幾次出

停啦好嘛

full team 湧vs猗嘅話，含金量唔算低

無話抗辯
可愛係慘
不過馬刺係抵死

又嚟

系

都未斷下場繼續努力

等睇curry幾時收山
湧都抵死

巴特爾 > NASH

一人一次當和數得唔得 今場就算kawhi無事都難贏

好

你還番kwahi俾我咪冇數

LM

過左馬刺兩隻腳未斷先講搶fmvp啦

其實就算無事都輸撚硬啦

你都幾勇下

咁上場俾番個1勝黎啦咁

勇士季後賽以10勝0負開局，聯盟歷史第5次

下隊係騎 ？

你還番第一場俾我咪冇數

波波：今天很失望，下一場要看到一支不同的馬刺

近年=11>16>08
點睇

低得過bill 年代既波士頓

希望kawhi下場出得番啦，勇撚都想睇場精彩既series既。

會員kawhi係刺撚黎
講既野同其他刺撚唔同既

湖人精神 輸波打人

唔好咁極端
淨係講KOBE VS FOJ已經嘈餐死
佢話KOBE靠隊友,你又話FOJ東岸對手垃圾含金量低
講呢D野都係打飛機啫

偷左雞重講呢啲野

垃圾刺又話要還價
我皇又話組巨頭不了
到底聯盟邊隊先有資格做+2gc

唔好出仲好

爛網

76

冇
邊隊上位都有地方比人屌

Dallas Mavericks

刺撚

76人三節狼

jazz?

三節狼太柒 唔掂

樹大招風 做乜都比人無限放大 實比人搵到位入

暫時仲未喺連登見到爛網haters 太廢hate唔落

點解要停 琴日開左幾多post講ZAZA?

Gobert dirty

不了
刺而家仲利疊利還緊息
你地湧未到還款期就諗住還債係要加手續費

勇係黑社會幫nash收數

Reddit d 人屌哂鬼咁

20場playoff 6+ 3分
第二ral allen 10場

送分童子

馬龍同史塔頓果期D仇家會上黎討債

sperms fans

勇係+2gc 幫聯盟其餘29隊收數

16應該同08平手
11絕對無爭議, 司機+KIDD

依樣真

［騎塞G1］NBA季後賽討論區（54）